[理大] 招人組學生報莊

學生報一屆頹過一屆，有心想上莊但就俾現莊小圈子篩走，一向口講公義，鄙視老鬼文化既學生報，依家自己做小圈子玩黑箱作業，決定自己組莊撼爆佢地嫡系莊！

成個社會、校園哩幾年都好攰好灰機，對外社運冇進展，對內學生會搞權鬥。你話做傳媒做鍵戰係咪真係好有用？好老實係吃力不討好，寫幾多講幾多，出面行動搞唔起，你講到識飛都係冇人理你，行動搞得成功，亦唔會有人去諗傳媒既輿論有份幫手，但做傳媒拎第一手資訊，有人因為你寫既野而改變諗法，或者同讀者一齊有共鳴，其實都已經係一種成功。我下年就Final year, 今年唔上就再冇機會上，民主牆都貼左，但學生報本身就唔係多人留意既一支莊，嫡系莊自己湊夠人都有難度，要組多一支都唔係咁易，好想有巴絲打對學生報都有興趣，一齊傾下組莊，有意既留個名睇下點Contact啦！

收皮啦屌你老母

收皮啦失敗主義狗

做咩要屌樓主 唔明

幫推

Same

有閱讀障礙 ??
依家社運界疲憊灰機係事實, 就係咁先更加需要有心既校園傳媒係校內帶返起風潮, 亦係我正正想做既野, 邊度俾你睇到我鼓吹失敗主義? 我係失敗主義我就專心讀書等畢業啦搞黎為乜

我睇錯
對唔住呀巴打
希望你搞得成

加油

hd仔好柒
又要扮死狗

Final year就算啦好心
盞搞到兩頭唔到岸

人地有心搞就咪打沉人啦

誤會解釋返清楚就冇野啦
身邊有冇Poly同學仔有興趣呀, 叫佢contact我啦

下年先Final year
同埋係咪代表Final year 就要眼白白睇住出面世界變差都由佢?
同廢老啲「讀好書先出黎搞抗爭」論調有咩分別?

各位巴絲打身邊有Poly 同學仔鍾意寫文,或者想做排版設計, 都可以叫佢地contact我架, 可以互相了解下再決定上唔上

手多負評左自己
仲有6個負評唔知係咪現莊見到有人搞對抗唔開心豬

樓主加油輕輕一推

係咁倚推一推
利伸poly 同學

大力堆
利申:poly fm

真心想問點解巴打唔直送組學生會 要咁婉轉去實踐你既理念

有性趣

支持樓主！
而家垃圾中大比nds玩哂，冇撚用嫁喇
中大正式淪為棄子
其他大學加油！

同問

想港獨仲學人上莊圍爐食女 埋大仔真係好野
陳浩天都係埋大grad 佢有上過su莊?

唔係poly可唔可以幫手美術

叫su管好d ocamp好過la
大o

自己鐘意做傳媒，企係前線做採訪
同埋記錄低社會既轉變
搞大莊，做行動派既人好多，但會想做學生報既人好少，總要有人做好佢，咁先留得低一啲歷史俾後人

民主牆有我既contact, instant 琴日既招莊post cm都搵到我，連登好似冇得pm? 唔多識用

多謝巴打咁有心，不過現階段要湊夠人組成左莊先

當年屌人小圈子黑箱作業踢走部委莊嘅撚樣莊，到而家都係變成小圈子黑箱作業莊

結論: 根本咩人上過幾年都一樣結果，不過而家呢班垃圾連function都無能力搞

支持樓主

上連登組莊

我邊忽提到港獨同陳浩天? 企出黎撼莊又叫圍爐食女呀
雖然你有語癌，不過我唔介意幫你補返好啲中文再一齊組莊

自己組莊搵人好難架
基本上試得既地方都會試

淨係講印書由4本cut 到3本，facebook update 慢過龜，已經證明哩班人根本冇心做，圍爐玩完一年揀班順民做莊順順利利落莊就算

Polyu 學生表示支持

有興趣既不如一齊傾下 上莊冇想像中咁難咁辛苦架

樓主介唔介意講下自己想係呢個莊期推動d咩，做d咩，我怕你諗得學生報太美好，因為事實就係中央莊名臭，好多野已經限制左你既力量。

利申：做緊其他大學學生報

大致上有三點，包括推行電子化(唔係單單成本野扔上issuu就算) ; 定期搞議題會同讀者接觸(唔係開間房幾條友傾 ; 係open area開咪個個經過都聽到) ; 同埋寫文要大膽啲，應屌就屌，唔好畏首畏尾，詳細計劃就唔係度講喇。

我自己對中央莊運作都有啲了解，知道有啲咩阻力，但更加唔想因為中央莊名臭就由得佢地係度浪費資源，既然啲印書費都係射落海，不如俾我試下搞改革好過。

Poly現莊eb有條八婆好撚串，睇唔起人地嘅論述但自己又無論述

利申其他u已grad

書一定要印出黎，電子化更加無人睇（當然，兩樣可以同時做）
加油

你梗係對中央莊清楚啦quit莊前執編 放心我唔會喺到踩你場嘅，但奉勸各位巴打唔好跟車太貼喇

Between，話哂喺你個post都喺客，例牌都要祝返你組莊成功嘅

我同意書係要印出黎，但唔洗再印咁多，而係配合返讀者方便睇為主先，多人睇左覺得你本野有價值，自然會多返人拎實體書，到時再加返印書量都得

45屆你好 集中返個戰場係fb好冇? 一個人對你地5個仲要兩邊走好攰

有興趣 但其實有乜做

寫文 排版 做採訪， 其實有好多發揮空間，睇你自己興趣係邊飯，我自己就鐘意企係社運前線見證住時代既轉變。

所以我先話唔踩你場嘛 我哋都係死老嘢喇唔好郁太多嘅好